救命呀！！！送咩聖誕禮物俾女朋友好呀！！！

大家一齊諗下啦 就快r爆頭啦
佢好似咩都有咁

增高鞋

我都仲諗緊

今年係第一個同佢過既聖誕 唔想佢失望

第一次就好易諗啫
我呢啲過咗咁多次，乜都送哂，就真係諗爆頭

boomf

咁就唔係矮妹喇

要送架咩

電動牙刷
我自己想收到

快啲講下送過咩黎參考下

女朋友係咁話送我俾佢就得
俾你參考一下

Btw. 我肯肯定定如果我照做我將會死無全屍

通左水俾你男朋友知，唔洗多謝我

第一次咪送個佢鐘意嘅公仔比佢囉

醒下啦,你無女朋友架

呢D都好信
第一次信銀包/手鏈就無死.
不過今年我仲未諗到

之前生日扮俾預備禮物話送自己俾佢，即刻燶都面哂

手袋
首飾

樓主講下有幾多筆直仲好啦

佢成撚日夾公仔 相信已經打動唔到佢

香水
袋
飾物
公仔
handmade嘢（相簿、作首歌自彈自唱畀佢、皮革嘢，you name it）

~ $1000 窮jj

咪送啲出面夾唔到，或者香港比較少有嘅公仔囉

錶?

潘朵拉

手袋平平地Longchamp lo ～700

自己整皮革就貴既 不過如果我收到有人親手整就一定開心既

整皮第一次非常唔建議送銀包，因為靚還靚，同拎唔拎出街用係兩回事

送俾左右手就梗係手套啦

飛機杯

有諗過 有無牌子可以介紹下 有情侶錶款最好

我整過 佢表示非常鍾意😂

我唔介意佢送俾我

Timex 男女都襯😏 情侶周街都DW

假撚

Handmade 應該無時間整了 留番下年

我會想收香水
btw有冇提議可以送乜比男朋友？

咁手袋，首飾應該買唔到

你女朋友中唔中意睇書？
你可以買kindle，一千有找
我女朋友係好中意睇書同文具控
我上年就買左本planner俾佢，都係一千有找

如果你女朋友鍾意扮下靚，或者買香水，Jo malone呢個牌子ok的

皮帶 手錶😂

送個心

Thanks bro 放假去睇下先 我自己都想買隻DW 係咪上網買抵啲

送驚喜
唔係物質都得架啫
咩係大庭廣眾示愛 彈奏+唱情歌 求婚之類

或者送d搞笑野 log-on 之類

我女朋友送返工backpack ，好實用

Olivia Burton 都唔差架

係 上網買係好平 但好多都可能要代購 你最好搵啲有現貨但真既😂 如果唔係要訂 應該要等

DW好多假野，你小心女朋友嫌棄

女仔正常會鍾意 但做情侶錶黎講 男既就...

皮帶有冇咩牌子推介？
男朋友之前有隻Rolex
我應該唔送錶喇
送唔起咁貴牌子 窮學生
送第二啲牌子又好似好cheap

咦！！醒起佢好鍾意畫畫架！
但佢前排先淘左set marker筆 佢話唔太好用
好無買過set俾佢
出街望過下好似千幾蚊

男朋友唔係返office 唔知送乜袋好

睇漏左情侶款

自己整皮帶😂 坊間有人會開班教整皮 我都想試整但無目標送☹️ 整皮好好玩🙌🏻

旺角有間野專賣畫畫用品👍🏻

送部手機，然後密碼...係個心呀...

唔該哂
我揾下先

我就係驚會買到假野，所以一直無買到
有無手足買過SOTON賣嗰隻

我去開

利申：非打手 真心覺得個導師好😂

咩都知既你

唔建議整皮帶
男士角度，皮帶最好用牌子野，始終要見人，尤其返office
而且坊間教既整皮班用皮好差，又重

😂😂😂😂朋友多 興趣多

原來係咁 多謝提醒

~500 送咩俾男朋友好

佢鍾意乜野先?

男仔應該無咩所謂既姐
就咁一條頸巾，甚至game既gift card都一樣開心 (我既話)

買情侶衛衣 又實用 又唔一定要約埋一齊著

呢個真
尤其係係埋一齊幾年
真係冇乜所謂

巴打試下扮野同佢講話買左份禮物比你 叫佢估 轉個撚頭鳩沖去買佢估果份 實tips中佢

原來係咁x2
咁有乜牌子推介

前排男朋友呻 話我又話織條頸巾比佢
我見聖誕咪織條比佢開心下囉
屌 佢少少開心興奮既反應都無
仲叫我遲啲先織 唔好哂時間

我有諗過送game
男朋友有玩ps4
不過我咩都唔識 驚買錯game佢唔啱玩

有無男仔想收？

試過用啲雪條棍整間屋仔加啲裝飾送比女友
同自製頸鍊
因為唔知買乜俾佢所以都係自己整好過

睇下佢鐘意心思定物質

所以咪話送gift card
500蚊俾佢自己揀，但怕你男朋友會覺得無心思姐

買條靚嘅頸鏈

仔

樓主幾多歲？
點解我覺得1000已經好多

點解我覺得差唔多係咁上下價先啱

有時諗到盡都諗唔到嘅時候，索性用個盒裝張1000蚊入去

21歲，有做野黎講負擔到啦

如果有時間 又唔想洗錢嘅
整爆炸禮物盒係心思之選

其實如果見佢平時唔戴既野係咪都送得
我覺得頸鍊好難送，送elegant d又驚佢好少戴到、普通少少又好似太普通咁

咩黎

姐係點
我想好似隔離po咁放鞋盒加碎紙等佢自己潛好似幾正

又得 我地都好鍾意一個牌子既

呢種 有無見過

送耳環都ok
如果穿左耳應該會成日戴

上年送左部ps4比男朋友
今年買左個日本音樂小蝌蚪彈 同買左個星空燈
會著火既聖誕卡 另加蜘蛛俠福袋
好似太多
btw 聖誕同佢去日本 諗住夜晚比驚喜佢

我以為係一打開有野彈出黎

你地一定好撚sweet 你走啦唔想搞大佢

我覺得我同佢調轉左 我好鐘意做呢d野氹佢
其實仲訂左個人形鎖匙扣 諗緊好無情人節先送

一齊左幾耐?

Marker嚟講送Copic 32a/b set
實冇死

我整咗個hand made銀包加個袋再加多個永久花 成千銀 有d肉赤

佢唔打機 鍾意行山 踩單車 做gym 跑步
之前佢想買sport legging 但佢自己買左先

人中之龍6
Sleeping dog2
GTA
Assassins creed

你個處男之身

天氣轉涼，送手套

casio文青錶啦 1000情侶錶 仲要有找

送Gtx1070比男朋友

其實送比男真係好似乜都得，但女真係要睇性格。

錶銀包耳環頸鏈大把選擇

呢句岩聽

唔值錢

上次行街就係睇到呢個
32幾錢到？

震蛋

btw 巴打我又要聖誕卡

同呢個女朋友第一年一齊過聖誕 想送份禮物
平平地5舊水有咩推薦

留名

送個仔比佢

尻毛織介指

thanks

2年

有冇人送成人玩具

震旦

樓主女友咁似我既 我又係第一年同男朋友過又係畫畫撚又係早排淘左啲marker筆唔好用
買marker筆最正路都係copic嫁啦

唔夠毛可唔可以問你借

唔好嚇我 佢唔上連登架
依家心水都係送marker，睇埋價錢再扑槌

你樓下

我都諗緊送咩比男朋友 第6個聖誕已經送到唔知送咩好

唔係啦，我係高妹黎
不過樓主女友大約幾歲？會唔會鍾意你畫幅畫比佢多過買成set copic

送你自己

咁都可以both 既 21歲番緊工，平時都無咩娛樂，近排鍾意影相咁
畫幅兩個人既自拍？好耐無揸筆

呢啲十條命都唔夠死

6年仲會咁在意禮物咩

Panadol

Advent calendar 日日拆

抵死，好彩冇女唔洗諗

諗定差唔多架啦 好快到你

我諗住送個scratch map俾仔仔
反正佢同我都鐘意去旅行
但係運黎香港要20磅運費 有冇巴絲想夾

送介指

俾你右手

始終收到禮物都開心既

1200左右

超筆直了 死就死啦

條女好中意做手作 旺角果間野係邊到？

旺角東站嗰邊
金魚街嗰頭
叫art supplies

佢唔打機 鍾意做運動 唔會襯衫出街
一齊左一個月
本身諗住買支潤唇膏逼鳩佢搽
諗諗下好似太hea
但佢又唔鍾意我亂洗錢

仲有一間叫手創拾派，都係嗰頭

鍾意手作嘅話，其實仲可以去深水埗尋下寶，普通啲皮diy套裝又得，買套手作用嘅工具俾佢又得

諗住送手鏈加香水或者手鏈加耳環

但未諗到送邊隻香水或邊隻耳環

其實潤唇膏幾好
最好次次見到幫佢搽埋

集運啦，平好多，應該30~40蚊運番黎香港
google 下 lotpoxt

咁都要俾負評

女朋友好中意minions
咁啱係萬寧見到set minions有得換
諗住換唒成set比佢
佢平時好中意上淘寶買埋d唔等洗嘅垃圾野

仲未諗到

情侶底底 含蓄得黎又幾sweet
以前peach john既款都ok 依家唔知

推

公仔送熊公仔實無死

完全諗唔到